有無人試過失戀之後對性失去左興趣？

同女朋友上月散左之後 我發現自己睇av 都無哂興趣 , 打完丁反而覺得個人仲唔開心 而且係非常唔開心 覺得好空虛

想問下有無其他人係咁或試過咁

直頭丁都唔想打
利申散咗3個月

我覺得個情況好差 唔知巴打你係唔係
睇A片係覺得好無聊

我

完全唔想再拍拖、溝任何人，但間唔中仲會有性衝動

睇到呢個po覺得自己好似好怪

我諗住得我係咁

過咗成個月先有心機打丁